有冇人認呢個號碼？

啱啱無啦啦打嚟
佢講得出我個名同出生日期
佢話我參與暴動，叫我短期內唔好蒲頭

俾人周過？
你點答？

612後有冇返過支那？

快啲改曬電話號碼嗰啲嘢

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

你好大獲

如果有
應該係樓主自己傻仔畀真資料

冇返過

參與過67暴動？

我淨係(唔)佢

CUT佢線, 不用回答任何野

唔識既電話no最好唔好聽啦

中共真係用盡所有方法，等你地唔出黎

一係識你既人，例如你老母知你發夢，搵人兇你
一係你俾狗抄過牌，資料送左去恐嚇辦，新維穩手段

個電話應該係真心提我小心，因為我見到我係HKLEAKS到

同路人唔會叫呢場做暴動
popo有料就拉左你 點會放過你一個, 除非你有特權